JRE 2017

大家有咩策略？點樣準備？

上年搵萬幾蚊 報左jre 一個interview 都冇
宜家搵26k 不考了

咩工有成26k?

我都唔知點準備

最多平時留意多d時事
寫作應變呢d唔係短期可以改善到
同cre一樣
就咁入去考就算

想問出晒written test email未
仲未收到

今朝收到email好撚緊張
十年無寫essay又無睇開報紙

12月前仲有希望

利申 無報

背下vocab 算

搵60K都照考

想問 我今年pass左CRE
但JRE 係唔係要之前申請左 先有得係今年考
因為今日我未收到信 話叫我去考
係唔係冇得考？

原來星期四已經收到email
想問係咪所有人都一定收到?

明年請早